《雷神3》日本譯名為Thor: Battle Royal

個海報想點…

大逃殺？

爭個e

撚識日文咩